斬首行動！！全人類注意：而家進攻特首辦！！

同我睇曬佢

//

孫子兵法 第十一卷 九地篇

“投之死地而後存，陷之亡地而後生”

而家中大就係佢地嘅屋企，後無退路，必然固守。佢地知自己必定會死，所以唔會怕同popo開戰。

//

但正正係咁，先至真係要popo將注意力放喺中大，大家唔好擔心，佢地會守住。真係幫佢地就一定要直搗黃龍，一舉癱瘓敵人嘅指揮機制。趁敵後空虛，一舉攻下特首辦，擒賊擒王，敵人就會潰散。佢地知道有人保佢地先會咁囂張，一失去指揮，必定進退失據。

再由中大突圍而出，合軍聚眾，動如雷震 ，俘虜幾十個popo。優待一部分自願投降戰俘，同時逼迫反抗嘅popo。其餘popo嘅心理防禦會即時瓦解。咁樣警隊就會潰散

//

最後，光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

777係會展wo

推

去會展 斬首

千其唔好周街燒車 車會爆炸架

如果真係有暴徒燒車

大家要帶埋消防叔叔行遠D

唔想消防叔叔有危險

千其唔好放釘吉爆車胎

好危險的

PUSH

天皇

要為手足諗

呢個行動需要本身住近個頭既手足

想問好耐
其實點解唔搞特首辦

依家捉唔捉到人唔係最緊要，係要攻下個標誌性建築，雖然捉到林奠固然好，但目前最可行係直接搞掂個指揮既地方。

道理係，捉皇帝緊要啲，定係攻下皇城緊要啲。

夜晚冇乜人

一早要啦

特首只係傀儡，連登講左終極大佬係邊個啦
個post有幾千個點讚
好心唔好又spin去想一夜成功
講左係長期戰
游擊戰

做都唔洗係連登吹雞

1) 個王係北京
2) 淋病有G4保護
3) 不如係中大班狂暴力付近開花分散注意力畀中大手足逃走(快啲睇下有冇熟悉中大地理嘅人設計逃亡路綫)

啲popo既然係猴住HKIX有目標有計劃而黎 一定係重兵唔會輕易走 唔係真係個個前線popo都咁蠢 講真喺附近開花佢地都未必會理 真係要有效果出到黎就要依家食住個勢 出其不意咁攻特首辦！！！